{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026513?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 명성캠프 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数が追加された場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンション別にはペットを許可するペンションがありますが、ペットと一緒に他のペンションには入室が拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内でも禁止されており、指定された場所を使用してください。 また、その他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間の未確定により料金や料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューは共用バーベキュー場で可能で、201号客室でも個別バーベキューが可能です。 炭+グリルの料金は1set当たり2万ウォンで、最大15人まで使用できます。 カラオケは1階1号室、1階101号、2階201号からご利用いただけます。ペンションの裏庭にはフットサル場がございます。 駐車が可能で渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加された場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションがありますが、他のペンションには入室が拒否されます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内でも禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定で料金が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されると、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは共用バーベキュー場で可能で、201号客室でも個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは1階1号室、1階101号、2階201号からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 522
    }
}